## Седьмое домашнее задание

## Сеть

### Мягкий deadline: 8 декабря 19:00

В директории `script` находится 6 файлов: `01.sh` - `06.sh`

Необходимо написать в них команды

#### 01.sh

- Загрузите страницу с сайта `https://example.com` и выведите её текст в консоль

#### 02.sh

- Выведите IP адреса рабочей машины. Отфильтруйте только те строчки, где написано слово `inet`.

#### 03.sh

- Проверьте, доступен ли хост `example.com`. Сделайте три ICMP запроса.

#### 04.sh

- Проверьте, работает ли на локальном компьютере порт `8080`. Результат проверки выведите в консоль.

#### 05.sh

- Проверьте, работает ли на локальном компьютере порт `22`. Результат проверки выведите в консоль.

#### 06.sh

- Выведите в консоль, какие IP адреса у хоста `google.com`

### Проверка

Сделайте Fork проекта с домашним заданием.\
Выполните задание, в каждом файле свой набор инструкций.\
После commit + push система GitLab отобразит статус проверки.\
Добейтесь, чтобы все автотесты прошли успешно.\
Сделайте Merge request в основной проект с домашним заданием, от которого вы сделали Fork.\
В Merge request напишите свои фамилию, имя, порядковый номер по ведомости, чтобы преподавателю было проще проставлять
вам зачёт за выполненное задание.\
Когда преподаватель посмотрит и примет задание, в Merge request появится **approve**. \
Принятое ДЗ - это `1` в ведомости на пересечении строки вашего имени и столбца текущего ДЗ.